好想了結左自己

到底一個男人
要有幾廢 先可以令到老婆要離開你
要有幾廢 先可以令到老婆話呢個唔係屋企 係監獄
要有幾廢 先可以令到老婆覺得繼續生活係自己身邊已經壓力大到抖唔到氣

我自己問已經滿足佢生活上一切所需
為左佢 好努力比一個家佢
為佢計劃晒所有將來

呢一刻 完全迷失晒方向
一直以黎都係圍繞住佢世界轉
而家連個中心都消失埋
所有野都無晒動力
我到底為左乜繼續生存

唔要叫埋餸呀

其實可能根本唔係你問題

多謝你既笑話

佢覺得係我既問題
而呢個問題係我既本性
呢一世都改唔到 寧願早d放手

你平時冇同老婆溝通？

平日有溝通好難完全feel唔到不滿ga wo

佢好鍾意將d野收收埋埋
寧願同網友分享 都唔會主動同我講
但我都好努力去關心佢
可能係份工工時長 佢又無返工 變到好少時間陪佢
我都唔知幾時開始變成咁

咁咪分囉
依家係佢問題
再話返你轉頭
咁重晒氣講咁多廢話做咩
男人老狗唔愁冇女

咁平時屋企得佢自己一個係到？

唔係發生係你身上姐
唔洗咁講野既

一段關係發生問題 肯定雙方都有責任架啦

樓主 你地點相處我就唔知
但女人呢 一定要人陪既

你有冇考慮過轉份work life balance d既工？

大家都有問題
我既問題係佔有慾太強
就算知佢係屋企 都想知佢做咩
同邊個打機
好多時候 佢都同d唔識既男仔玩得好埋
什至乎係日玩夜玩 日傾夜傾
我當然會有微言
但佢就會覺得 我乜都要控制住佢 令佢覺得太大壓力
但好多時候 係佢唔會去諗將來既野 我都幫佢諗埋
令到佢覺得 佢永遠都係跟隨緊我既步伐行緊 而唔係做緊自己

係 日日係屋企
我都一有時候就覆佢 比佢知我做緊乜

我學歷唔高 要搵到相對高既人工 我諗我既選擇唔多
如果有得揀 我都想繼續進修 轉份好d工
佢係單親家庭長大
為左佢 為左屋企 我根本所有時間心機都比晒佢
都只係想比個家佢 一直以黎都係以佢為中心
以佢為目標 想比好既生活佢
但而家 我真係唔知自己想點 好辛苦

自己個case好似樓主個case
理性諗對方都有唔岩
但都覺得成個責任係自己到
好難受
我明明咩都比最好佢
點解佢都係覺得咁樣

肥絲真係連登最冷血會員

買隻狗/貓陪下佢

太好，唔會珍惜，都必需大家都有付出

有養兩隻貓
第一隻貓都係令到我地開始同居既原因

可以話佢自私 寧願放棄一切都要離開
但我都好自私 我都想佢可以留低 繼續陪我

大家都付出過
但佢覺得已經忍受唔到
呢個時候選擇離開 係為左大家以後可以過得更好
但我真係就黎撐唔住
我唔知以後再可以點樣行落去

頂住呀巴打

身同感受 不過我係講呢番說話既人

樓主 加油